情侶赤口爭執 男子觀塘停車場墮樓

年初三赤口，凌晨4時許，觀塘功樂道77號金龍園，一名21歲梁姓男子與21歲鍾姓女友疑因感情問題爭執，其間梁情緒激動，突然從上址的2樓停車場一躍而下，受傷倒卧地上，女友見狀大驚報警。

救護員接報到場，將梁送往伊利沙伯醫院急救。警方調查後相信兩人近日有感情問題。

仲以為條女扔左條仔落街添

黑絲

條女既卧底身份揭發

個男子 wfc

化身玉皇大帝

從上址的2樓停車場一躍而下

屌，咁都可以整親垃圾

停車場樓底好高既
兩層應詃有十一二米

係唔係又係我想而家奶腳但係呢度停車場黎唔好啦我而家好辛苦好想奶完玩腳交唔得呢度有人無所謂啦我地戴口罩囉唔得就唔得咁我跳。。。

Hello from the other side

認真你就輸

你喺二樓跳何來兩層樓高

計埋力學 , 落地有幾多磅沖力啦 , 渣 ga

20D